\begin{song}[remember-chords]{title={Stara vremena}}

	\begin{kitica}
		Bilo je osam, na trgu cvijeća \\
		Ja sam te čekao na kraju priče \\
		Tada si rekla: Mi nećemo više \\
		Odmahnut rukom, ma što me se tiće
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Al ne bi ni Bogu priznao tada \\
		Sve je moje u vodu palo \\
		Sad mirno kažem, lagati neću \\
		Onoga dana i vrijeme je stalo
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Kako je dobro vidjeti te opet \\
		Staviti ruke na tvoja ramena \\
		Kao nekad poljubi me nježno \\
		Za ona dobra, dobra, dobra stara vremena
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Stvarno sam htio, vidjeti te opet \\
		Sa istim smijehom, na usnama tvojim \\
		Pričaj o kiši, o bilo ćemu \\
		Ne pričaj o sebi, još toga se bojim
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Neka sam proklet ako i danas \\
		Postoji način, da objasnim sebe \\
		Ne želim nikog, i sve mi se čini \\
		Da čitav sam život, bi volio tebe
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Kako je dobro vidjeti te opet \\
		Staviti ruke na tvoja ramena \\
		Kao nekad poljubi me njezno \\
		Za ona dobra, dobra, dobra stara vremena
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Ma, baš je dobro vidjeti te opet \\
		Staviti ruke na tvoja ramena \\
		Kao nekad poljubi me nježno \\
		Za ona dobra, dobra, dobra stara vremena
	\end{kitica}

\end{song}
